係咪我唔捱得？

裝修科文，返1-6，22k
但忙起上黎，1-日、勞工假都要返工，甚至連續兩星期返足14日
有時做商場舖，夜晚10-11點先比開工，
變左朝早返完9-6，返屋企抖陣又出去開夜，開到第朝9點10點先完
試過有朝返到屋企先訓得3粒鐘又收到call叫我晏晝趕出去執手尾
前晚打8號波，都要開夜
返工返到冇日冇夜，冇私人時間，收工又要覆msg聽電話，星期日放假都唔想出街
上面講緊既ot，仲要全部都冇補水，得補假
好想辭職

唔捱得

辭啦，搵少啲啲，比返個人生自己

走吧
以前好似你咁,而家全職廢青中

補假有乜用？
份工無得放假

痴線得22k就走啦 除翻開低過屋邨保安

但我今朝先拜讀完ching既「有冇人想hea一世，唔想努力上游」作品乍喎

其實我都咁覺得
又要用腦、又要ot，好多時公司落貨慳皮，我仲要科文幫埋啲咕哩手搬野
連力都要出埋

就係驚變左好似你咁

Btw裝修科文咩資歷先做到 同埋比你簡 做師傅好定科文

咪當抖下

佢補水既話，我ot有錢都心甘命抵
依家都唔知為乜

我果時番7至7,有時OT到10點幾
番足成個月,無抖過
日日比人屌老母

補錢就唔捱得

補假就佢問題啦

得22K, 點捱？ 可以出來做個師傅仔嗎？

其實科文中五就做得，做師傅啦
收工就收工，唔駛煩進度上既野，
做慢啲又多日人工
開夜4個鐘又計一工
唔足鐘都計一工

咁你諗住轉行定點
其實我入依行前讀左個安全主任course
果陣貪依間公司人工叫做高過大部分ss就入左行
諗緊做ss會唔會好啲，應該唔駛chur進度

得22k真係太少啦。
我無撳計數機但除返開分分鐘得最低工資

我寧願搵少啲
有返啲休息時間

咁諗定轉咩工啦！
到時工作輕鬆返啲又可以約朋友出去玩

師傅想轉科文
想問下讀咩安全主任course
讀完之後 直接sd cv ?

冇補假冇補水呢
你計吓你自己夠唔夠最低工資

你師傅？
師傅轉科文應該有優勢，啲野相對上睇得通啲
讀職安局安全主任diploma
其實讀黎冇用，要做so都係要從ss儲經驗、文件先註到冊升上去

科文22k
妓工都多過你啦

淨係6日已經唔做啦

算好低咩？
當然除返開我既manhour，22k係underpaid
但上勞工處睇，科文個range可以低至15k，高至30k
22k叫做比上不足，比下有餘啦

如果係fg 22k係幾吸引 但working hours未免太harsh啦 轉工啦

我都fg左8年

有無咖哩食先？

無，本身個人擔屎都唔偷食
同埋真係無咖哩食

同巴打一樣番6日工
絕對唔係你唔捱得 發明番6日工既撚樣含家產落地獄

你間係咪細公司黎

考慮下做new works嘅科文好，起大樓嗰啲
起碼唔洗開夜車先雖然都係唔易做
做開科文應該難唔到巴打你

你係咪出標出圖睇圖夾位彈墨一腳踢

都已經2020年
都仲有工返6日同放勞工假
又話劃一假期，唔知劃到幾時

算係

搵大公司做啦，之前做過間蚊型公司，個老板好撚閪

科文揮手區
一至五 合約9-5

睇圖夾位就基本既
彈墨就帶住木工彈，我副手黎
如果我真係一腳踢到你講既野，再加埋工時我諗我值30k以上
可惜我無能，剩係同一時間處理幾個盤/盤接盤既圖、夾位、夾傢俬廠、夾客已經令我吃不消

合約寫9-5
實則係咪真係9-5先
如果係，仲請唔請人
不過其實我覺得自己性格都唔係咁適合做依行

返工問題一律resign

實際冇野做就930-1630

你個行可能得既
不過巴打頂住呀 番6日工既個種辛苦對於番5日工既人係唔會想像得到

望到黎緊排到密密麻麻既時間表，就黎頂唔住

又要問 又要駁 咁問黎托?

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

多謝巴打/絲打關愛先
不過，你地會唔會考慮下革新你地個網頁
我一入到去，反而有啲毛骨悚然

好似有朋友都係咁，但冇野做果排就好多假放
最後都resign，因為冇左生活同埋個老闆太煩

巴打想問下點入行 Fg搵唔到工想撈地盤吊命